(油塘撚入) 日泊問題

想問問有無師兄知道大本營附近有無日泊？
油美苑有無？
泊大本型好貴

LM想知

係咪唔想泊街 ,個時學車d人個個鳩泊

唔想泊街呀。

果頭番工 要泊9-7呀

推

個頭朝早都會抄架

未試過, 但見過

果邊成日抄。所以想搵日泊

睇下320貴定日泊貴

油美苑停車場 $105/24hr